美國領事館單嘢玩到媒體封鎖，"學術台"最關心嘅係中出顏射J圖

我冇野補充

推

咁你想點
時事台講到咁誇張 現實咪又係得二百幾人出黎

消息被封鎖，人就會變得空虛，只能靠肉體上的快感去彌補

第一，依家發生緊呢樣野都唔代表每個人都淨係可以關心呢件事
第二，睇j圖po既可以有反對同支持示威既人
第三，討論同今晚呢件事有關既po都有好多人關注
唔好成日企係道德高地攞彩

你話點咪點囉，我一定係你講咁諗架，我冇嘢補充

根本全部po都集中係時事台
你走去學術台睇之後笑香港人
其實你忠定奸？

你個標題改做玩具台成人台都一樣
因為d po都唔係個到

香港之所以係而家嘅香港全因為香港人共同「煉」成再加上支那嘅催化

如果唔係今日嘅香港早已超越咗新加坡、東京、紐約、洛杉磯

心繫香港，忠於學術台，滿唔滿意?

洗唔洗係額頭寫住"忠奸義膽"四隻大字俾你慢慢地用你隻小心眼觀察判斷忠定奸

咦?你呢個諗法都幾好

Sorry 原來樓主係學術台常客

只係你用字會引導人諗學術台d人寧願睇j圖都唔關心香港

又想搞分化

哼，道德高地

建國後清算琴晚冇陪關sir訓街既人

點解喺第一頁但最後回覆係12個鐘前？

屌 16去咗邊

被消失咗

居心叵測
我話樓主